%this is app_e4_organization.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=4)
%4.1
&& DFV-Turniere werden ausgeschrieben. Kommunikationsplattform ist der E-Mailverteiler “Wurfpost” und die Homepage des DFV. Sollte sich kein Ausrichter finden und eine Liga nicht ausgespielt werden, so gilt die bestehende Setzliste zur Ermittlung der Auf- und Absteiger. Insofern sollte es im Interesse der Aufsteiger in diese Liga sein, die Liga auszurichten oder sich um eine Ausrichtung zu bemühen.
\end{easylist}
